[計中計中計，唔好打村民] 警黑聯手，張建宗道歉，路透社報道，細良被屌

西環由六月開始既失敗戰略，造就左上星期元朗黑夜。經過尋日，成個故事已經可以出左黎，呼之欲出，如果冇估錯，唔少涉事者應該都係中左西環既計法謀，被迫上建制鐵達尼。

據路透社報道七月十一號，西環既地區主任李薊貽係十八鄉事會活動個時（要注意，呢個活動冇任何司長局長參與），就先開始撩起班牛屎佬，話要趕班搞事既人出元朗

疑問（一）從來都冇人理元朗呢個牛屎之地。你地睇睇個活動表，七月十一打後，先係上水沙田，再黎金鐘，之後係將軍澳等，元朗？唔係個 list 度，你點踢呀？

當然，班牛屎佬成腳牛屎，點會知。西環俾左舊錢落黎，點都要做野，就用左幾日時間，聯絡各方友好，包括黑警，黎一場大龍鳳，做下野就袋袋平安。其實事前不斷走漏晒風聲都可以話係 On99 架啦，更加突顯左黑警放水既罪證

好啦，去到落場個日，首先就梗係食餐好架啦，差佬仆街既已經唔想講，但之後有啲野既發生值得疑問，有啲事情係旋我渦入面既人俾人過一棟

疑問 （二）點解何老妖既片可以咁極速傳出黎？普通市民企個度應該俾人打梗，咁一定係自己友拍片。問題係拍片條友傳俾邊個可以係兩小時內全香港都收到？要諗下喎，有機俾人起底喎！我推斷呢個係西環夾佢上舞台既一場戲，要佢食左呢隻死貓。要注意一樣野，何妖握手之時，西鐵未開打架。何妖會唔會贊成西鐵打人？俾個天佢做膽都唔會，因為身敗名裂（但好可惜，呢隻死貓，你硬食架啦）

疑問（三）上西鐵既，係邊班人？跟番上面劇本，班鄉坤係蠢但唔係傻，咁打人法佢都知後果好大獲，你諗下，佢地都身有屎，黑社會加僭建物已經玩得死佢地。我推斷佢地個如意算盤係企係條街度鳩鳩下，拎條藤條打下人。但西環唔係想睇你打仔，幫佢地R痕呀，係想有恐怖場面呀，（推斷）結果其中五十個收左更多錢既癲佬就去打市民。

差佬既角色無容置疑，佢地一定知道，所以唔使懷疑。（叫佢地夠膽 check 番個晚大埔 call center 咩事就知，點解唔分流同點解啲電話浪起晒既呢）。但張建宗既一個道歉，配合路透社超詳盡報道（呢篇野係尋日下晝出現）差佬就知道呢單野政府有好大機會查落去。

政府好樂意做，因為呢單野跟本唔關佢地事，又唔會燒到西環（牛屎佬同老妖食晒）但差佬就會好撚大獲，成個元朗區既指揮官會連根拔起。不過，為左要保十月上任處長既鄧炳強， 各區警官紛紛簽下投名狀， 齊齊登上呢艘建制大火船。

群眾鬥群眾

由於黑警合作觸碰到香港人嘅底線， 大家嘅憤怒去到極點， 呢個正正係中聯辦所想。 過去一星期大量支持拆山墳， 拆祠堂，燒村等。 當然你可以話啲人只係諗一諗， 但如果真係有人做，特別係傷害到一啲村裏面嘅無辜婦孻， 到時會點？ 就一定會出現割蓆， 同路人分化同路人。

所以點解琴晚細良嘅節目， 俾啲三毛極度關注？係因為佢解穿左成個局，一打中婦孻我地就變左黑社會同樣位置。 不過最後一句，相信香港人智慧尊重現場人士決定 大家小心！

路透社長篇報道，七至十分鐘閱讀

727元朗
728上環

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

除咗疑問二三唔同意
其他同意

有冇 link

唔知係西鐵開打前定後握手呢